張建宗：「港區國安法」就是針對黑暴！

又話針對少數人嘅，原來國安法係針對二百萬上街遊行嘅暴徒

政務司司長張建宗表示，「港區國安法」是極為必要及迫切，再任由鼓吹「港獨」及暴力衝擊的人破壞社會安寧，難以維持香港穩定發展和經濟成就，後果堪虞，呼籲市民支持「港區國安法」。

Source:

你既黑暴係近半港人 成日有人問國安法關你咩事 我想講 我地就係顛覆緊國家 勾結外國勢力

借個位 立會事實處

on9 今時今日1000個都唔知有無 成日係度打飛機

為一千個都冇而勞師動眾立條被天下圍攻嘅法
支共真係好得閒

繼續打飛機

3成=極少數人

聽到悶
有無第二句聽下

成日都話極少數人
7M嘅1%都有7萬喎....

張建宗都戇撚鳩 邊係香港人屎忽痕鼓吹港獨
一路都係隻雜種迫香港人自立門戶

依家一年示威都拉左成萬人

連1%都冇

咁叫唔叫少

係好撚多囉

本身依一萬人就唔應該俾人拉

黑暴解黑警同鄉黑

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

即係香港特區警察
之前先天水圍打劫

講撚到明你反黨就要死

針對黑警先有人支持

出黎先可以顛覆國家？